影你大頭第一擊：KFC

到今時今日都仲食KFC你話係咪抵死

去片：

你睇下啲粉紅衛兵幾撚噁心，你係咪想學佢？

推

KFC衰咩？

用iPhone

新年冇優惠

係咪冇人睇片咖